*Weekly challenge 2*

Question 1:
In data analytics, a pattern is defined as a process or set of rules to be followed for a specific task.
Ans:
False

Question 2:
Fill in the blank: In data analytics, qualitative data _____. Select all that apply.
Ans:
measures qualities and characteristics
is subjective

Question 3:
In data analytics, reports use live, incoming data from multiple datasets; dashboards use static collections of data.
Ans:
False

Question 4:
A pivot table is a data-summarization tool used in data processing. Which of the following tasks can pivot tables perform? Select all that apply.
Ans:
Reorganize data
Group data
Clean data

Question 5:
A metric is a specific type of data that companies use to identify a problem domain.
Ans:
False

Question 6:
Fill in the blank: A metric goal is a _____ goal set by a company that is evaluated using metrics.
Ans:
measurable

Question 7:
If a data analyst compares the cost of an investment to the net profit of that investment over a period of time, 
they’re analyzing the investment scope.
Ans:
False

Question 8:
A data analyst is using data from a short time period to solve a problem related to someone’s day-to-day decisions. 
They are most likely working with small data.
Ans:
True
