*Weekly challenge 3*

Question 1:
Fill in the blank: In spreadsheets, data analysts begin _____ with an equal sign (=).
Ans:
formulas

Question 2:
Fill in the blank: The labels that describe the type of data contained in each column of a spreadsheet are called  _____.
Ans:
attributes 

Question 3:
A data analyst could use spreadsheets to achieve which of the following tasks?
Ans:
Predict next quarterâ€™s sales 

Question 4:
Formulas are created by the user, whereas functions are preset commands in spreadsheets.
Ans:
True

Question 5:
In the function =MAX(A1:A12), what does A1:A12 represent?
Ans:
The range

Question 6:
What is the correct spreadsheet formula for multiplying cell H2 times cell H5?
Ans:
=H2*H5

Question 7:
To avoid bias when collecting data, a data analyst should keep what in mind?
Ans:
Context

Question 8:
Fill in the blank: A data analyst considers which organization created, collected, or funded a dataset in order to understand its _____.
Ans: 
context
